一起身就有咁多好消息 賀佢老母

轉頭去黃台消費下先 🥂

有咁多人被告暴動罪
仲有閒情拎d飛機消息黎打

真可笑